希望Admin清楚交代

我琴晚登入原有lihkg account (會員名稱︰JR(反港獨反本土)嘅時候，發現已被admin封鎖，並指出我有異常登入活動。

然而，我從未有任何異常登入活動，希望admin詳細交待我被封鎖之真正原因，並盡快解封本人之原有戶口。若本人之原有戶口被解封，請admin即時封鎖此新戶口(#173250)，因本人並無意開分身account。

bam埋呢個ac佢啦屌

要ban左會員關愛座hunter

抵撚死

d右翼垃圾就唔ban，admin要清楚交代

翻高登啦

我高登冇account wor

又開分身
BAN 埋呢個啦

抵你死啦柒頭

豬持admin

Admin 好波
最好bam 埋呢個

admin , well done!

你係咪好開心呢，咁多人恭喜你

成班小朋友打飛機，我又唔係五毛，現實世界你班人又冇影響力

Ban埋右

你笑緊濕鳩兄?

我玩論壇都玩到被人bam，係唔係代表我D言論有影響力? 成班人盲目支持admin

G持
五毛死全家

肅清五毛狗係天經地義

屌 大笑左

當然唔係啦 你post露點圖都比人會bam 啦，露點圖會唔會有影響力呢？

希望admin bam 埋呢個右account

你 個account俾人ban左呀 不如bam埋右呀

有，連登仔會j

你個琴冇夜晚㗎喎？
btw 唔講唔知五毛咁有藝修養有學樂器喎

Bam鳩埋呢個

bam人唔洗理由
反而日日洗板既唔理

的確有令人屌柒你嘅影響力

抵啦

連登仔j都叫影響力
唔怪得阿豬阿狗都做到ig 女神啦

即係你都認連登仔冇影響力?

JR點解bam完又有新ac，好難唔懷疑有分身

原來一個人得一個Isp email?

你隻澳門蝗又出黎柒?

港蝗

叫admin bam埋你先

到底党俾咗幾多個ISP你？五毛

澳門蝗又老屈

你除咗屈字仲識乜

你除左盲反澳門，屈人五毛仲識咩?

識食洋腸，識預計自己DSE 20分、識去葡萄牙做蝗蟲?

學校 mockPredict20已經上年嘅事，反正家下我如無意外夠分入nursing，唔需要你擔心我DSE個分同將來
去葡萄牙做蝗蟲？我本來有citizenship，何來做蝗蟲，麻煩你分清楚分別，中蝈人

反正家下我如無意外夠分入nursing>>> 即係未確定啦，預計夠分入nursing，但實際唔知

新移民都有香港身份證，何來做蝗蟲呀?

因系統偵測到異常登入記錄，懷疑擁有分身帳號，故暫時封鎖該帳號，待進一步認證。

請會員檢查電郵，與我們聯絡。

好波

懷疑姐，證實左?

我已回覆你們之電郵

ching希望大家拎得番個ac

五毛想開分身點知俾人bam

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👋🏻👋🏻

連尼住老母係雞